其實陳彥霖同周梓樂嘅死都可以拍返套紀錄片

好似藍可兒果套咁
所有野都好懸疑 搵唔到真相
又或者只有好少部分嘅人知道真相 但冇人講出嚟